月中去泰國曼谷

去5日4夜

帶幾錢港紙去會比較好

唔會買手信果啲

淨係食 行街 玩

獨自一人去

就五萬啦廢事煩

自己一個人去曼谷5日4夜會唔會太悶。

一人去曼谷好悶真係

瘋狂按摩

可以同人妖玩

兩丁友都係去hea

曼谷有咩好玩
沖遊泰國都係介紹食同住多

5萬會唔會太多

無朋友

曼谷一個人悶撚死去芭堤雅好過啦

芭堤雅有咩玩

會被人當水魚

跟啲一日團啦 玩下浮潛同飛索
帶4000都夠哂啦 不過住宿另計啦

好似好正咁

水上活動同埋色色

係呀 可以兩日去芭堤雅 然後再三日曼谷
芭堤雅多啲野玩

2日夠玩芭堤雅咩？

100000

我嗰陣夠啦 因為想shopping多
一日飛索 動物園 一日就玩水上活動

NANA nigga

動物園多野睇？
之前去新加坡個個 去完=無去
唔敢再去動物園

唔玩水上活動係咪曼谷同芭堤雅都差唔多？
如果玩得4日3夜係咪都夠玩？

搭單問埋，DMK同BKK機場有冇咩特別唔同？
見air asia DMK平d

因為嗰陣join tour 坐住架車仔好快睇一轉 餵下大象 犀牛
冇乜俾你認真睇 然後就去飛索要自己行上山
不過曼谷有個動物園 摸老虎同騎大象
不過覺得太危險...唔夠膽去

芭提雅感覺上落後啲 曼谷多啲野買
如果凈係去曼谷 4日3日其實夠
嗰陣我去5日曼谷有啲悶.....

join tour個動物園係咪Safari World？定Pattaya嗰邊個動物園？

嗰tour係pattaya既 因為個重點係飛索 所以動物園冇乜重點咁睇

色就唔洗

咁樣試下先

太誇張帶咁多

波塞冬。蛇美

咩黎

你幾號到 我星期六都一個人出發

暑假2個人去曼谷一個星期
換咗6000hkd（機票住宿同call車出入機場另計）
主要都係買手信多（用咗~2000hkd）

相反朋友2個人去芭提雅+曼谷一個星期
一樣換咗6000hkd（機票住宿另計）
佢買完手信仲有淨 芭提雅消費平好多

樓主幾時去？

唔洗買手信帶4000咩都夠啦，我都係3月中執

執=去

我15號會到

14號晚機

8000夠唔夠玩

唔計機票酒店既肯定夠啦

咁都放心

我17號到

可以相約

唔shopping唔係大商場食飯其實$2500夠曬

計埋機票酒店都夠啦
想多野玩就帶多兩千

巴大幾歲但我仲有一個fd同行

睇嚟我唔買多手信既話4000都夠用

24

我係怕搭車貴

仲可以有咩玩

都係樓上講個幾種啦 一日玩兩種 食下行下又一day
去沙灘fing下 溝下泰妹都正 唔知曼谷有冇沙灘
我之前係去布吉 主要食同行即興join左啲出島仔既tour 但我暈船成日收左皮

有冇用grab?好方便又平過的士

萬豪酒店 - 曼谷蘇拉翁塞
(Bangkok Marriott Hotel The Surawongse)
曼谷137柱套房
(137 Pillars Suites Bangkok)

到時試下先

有

我上次去曼谷坐的士，比埋個地址的士司機，佢夠膽車我去一個唔知咩地方。入去果到會經過一條巷仔，去到差唔多盡頭，我話唔係而到，佢話係前面，咁我比錢落車照行，點知係一個上船既碼頭仔。去到有幾個人企左係門口，笑笑口咁又同我握手又盛，我feel到有d唔對路，然後其中一個人帶我入去坐，之後有個女人到係咁sell我買船票，我同佢講左陣我話我唔坐船，然後就起身走左。

係走返出去果條巷仔見到岩岩坐過泥架的士泊左係到，唔知係唔係等我上船之後收佣金。我無理佢，我照行返出大路，上左另一架的士去我要去既地方。有無人知發生咩事？

搞錯地方 你都照落車

明知錯既地方都仲俾錢落車
應該即刻開google map望下

一個人去叫下雞 飲下酒幾happy

唔叫雞但飲酒會 希望唔會比人當水魚

每日洗一千蚊左右

個泰幣點計

咩野點計
咪港紙乘番3.9左右
食餐魚翅鮑魚一個人500港紙
按下摩200-300港紙
一日一千港紙差唔多

原來咁抵

係咪男人來，去泰國唔叫雞

去泰國一定要叫雞咩

唔一定叫雞既..可以叫鴨

唔岩我

塞到火都嚟搭BTS迫過金鐘MRT又排半個鐘買token

樓主你識唔識去 BKK B1 坐車去華欣...
你可以2日2 夜去 Hua Hi n
最後2 日曼谷....
Chit Lom Superich 後面有船仔去考山路...
唐人街可以不去
Nana 住宿差,附近好少 7-11 又多巴基印度

想平又有無邊泳池可以試 ASOK
ARTE hotel

叫唔叫雞

咁大獲

第一次去曼谷

唔叫

咩價錢 無邊泳池

Nana一邊就巴基印度
一邊就酒吧後欄咁好癲

T21垃圾，不過地點好方便

ARM ARM 朋友 book hkd $470

咁又唔貴喎

上之去都住過呢間，好抵住，地點又方便

個景好正？

酒店房出面係望停車場但酒店好近asok站同t21 好方便

即刻book酒店

你唔係聽日到咩而家先買

dmk係舊機場，bkk係新機場

係呀

唔叫雞去泰國仲有咩玩

個人唔中意

間酒店本身有停車場嗎
5月會去自駕遊

成班雞蟲喺度說人去叫雞

畫面有聲

但係去泰國唔叫雞叫鴨有咩做姐

上年五月去
同條女豪食無買野
四日三夜每人三千都唔洗

求推介嘢食

巴打小心曼谷好多黑警捉遊客開車
一屈就幾仟 b...
同埋提下你...
見地下紅白間唔好泊車走左去會 lock 你車胎
另外我最近華欣見到有人死火燈停路邊講電話,都會比差人搞...
總次我建議曼谷範圍之內唔好自駕

認真？

有無咩人妖show介紹

換錢去銀聯ATM定機場superrich較好
機場call grab 去酒店(住晌asiatique對面)會唔會好塞車

機場算啦，慳返時間。而且個rate唔差

一個有鐵路一個無鐵路

17號係機場唱左小小3.99，

琴日係水門superrich唱4.03

Call g or not?

not

唔call唔豪食5000夠有突

帶多少少冇壞，bangkok 周街找換店

我係香港 唱咗已經應該都夠玩

我建議去曼谷食豪少少，好扺

聽日出發

我都係聽日出發 有冇巴打係曼谷

我仲係曼谷星期日先番香港 留多左幾日

巴打有冇落club

準備出發，但唔係禁酒咩

唔知呀 想去見識下

只係去咗nana

我自己去

我月頭去
橙色superrich 3.98/3.99
綠色4.01
但喺siam paragon見到綠色super rich條隊已經放棄爭少少就爭少少，當用錢買時間

想去route 66

nana no good?